戴住耳機放屁真係好爽

唔使驚比人聽到放屁而就住就住咁
一下爆發出黎真係好free
成個人都爽晒
利申:岩岩係地鐵搭電梯勁多人個陣放完

帶耳機唱歌仲正

現代掩耳盜鈴

成日唱

長知識了 下次試

戴住VR打J都唔錯

跟手講句好大陣爆谷味，身邊既人就會係大大力咁索

i agree with you

唔夠爽，有次我試過係彌敦道矇住對眼係度痾屎，無人睇到我想痾就痾包保腸道健康，用埋個鼻塞就冚世界都聞唔到，我簡直係天才

原來就係你

掩耳屙屁

你點知㗎

On9當有趣

=_=#
係舊登呢d垃圾post一粒膠都乞唔到

原來係你條仆街

爆到噴屎水

正